Title: Ufo ad Haiti
Date: 2007-08-28
Category: altro
Slug: ufo-ad-haiti
Author: Karim N Gorjux
Summary: Su internet stanno parlando un po' tutti di questo filmato, tanto che su youtube è arrivato a 3,2 milioni di visite e si è persino guadagnato la classica citazione sensazionalistica del rotocalco[...]

Su internet stanno parlando un po' tutti di questo filmato, tanto che su youtube è arrivato a 3,2 milioni di visite e si è persino guadagnato la classica citazione sensazionalistica del rotocalco studio aperto.  
  
  
  


 Il video è ovviamente un falso clamoroso e senza scomodare [l'articolo di Attivissimo](http://attivissimo.blogspot.com/2007/08/ufo-haiti-il-video-del-momento.html), ci basta guardare il seguente video per capirlo.  
  
  


